珍惜愛你既另一半

前排係街度 見到有對情侶 個女仔西口西面 對男朋友呼呼喝喝 條女想個男朋友幫佢影相 因為難得個佈景板冇人同佢爭 佢就喝個男朋友快啲影 又dum蹄dum爪 好肉酸 最慘係 個男朋友又真係任佢舞

有感而發 大家相遇相愛好難 無論男定女都好 請珍惜愛你既另一半 佢唔係老馮對你好 係因為愛你 但幾愛都會心淡 唔好等佢唔再愛你先後悔 多啲向對方表達愛意 諗下佢對你既好 你地當初一齊既原因 提醒自己呢個人為你付出左幾多

希望所有情侶可以過個又浪漫又温馨既聖誕

你個名

同我中意果個差好遠